快啲入嚟多謝公務員手足！

有做緊政府嘅friend爆料: 參與整健康健康碼計劃嘅公務員手足喺背後做咗唔少嘢。手足知道一旦健康碼推出，成班大陸人又會沖入香港！因此手足用盡各種方法頂住上頭，拖得就拖，次次阿頭問起就話有傳播風險考慮或者系統唔穩定。 本來今個禮拜已經頂唔住，點知今日疫情大爆發！ 天助手足 照睇可以拖多幾個月唔使畀啲大陸人沖入香港。住內地嘅藍絲九月都唔使旨意返嚟投票

大家快啲多謝前線公務員手足！大灣區收皮啦支持永遠封關！

P牌推唔到

應該要一早爆出嚟

你都幾好笑，健康碼唔推出就無大陸人沖入香港？

唔係好明

依家只少量內地人可以唔使檢疫嚟香港。有咗健康碼計劃大量內地人可以透過健康碼湧入香港。